一句講哂,奇雲道爾廢d定祖赫特勁d?

正皮:奇雲道爾廢
負皮:祖赫特勁

其實係後防問題 冇得怪早黑

ching識波

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
........
全片完

煩唔煩d 我同佢唔會係lecture hall扑野

其實早黑廢 冇得怪後防

平時係邊到扑？
球場？

ching唔識波唔怪你

貼咩圖

ha

正評

Poly生扑野現場係班房仔